#
 
แหวน
คำมั่น
แด่
คู่รัก
คอ
ซี
รี่ส์
ใคร
แอบดู
ตอน
ต่อไป
คน
#
แอพ
แอพ
ดาวน์โหลด
แบรนด์
ล็อก
ปัญหา
สำหรับ
คู่รัก
คู่
ชอบ
ดู
ละคร
ดู
ซี
รี่ส์
บริการ
ออนไลน์
บางที
แอบ
งอน
ฝ่าย
แอบดู
นำหน้า
ยอม
รอ
ดู
พร้อมกัน
วันนี้
คน
คิด
วิธี
แก้
ปัญหา
แหวน
แหวน
คำมั่น
คู่รัก
ใส่
มัน
เท่านั้น
ละคร
ซี
รี่ส์
เรื่อง
โปรด
ชม
สนใจ
เจ้าของ
ไอ
เดีย
ใช่
บริษัท
ผลิต
ฮาร์ดแวร์
บริษัท
บริการ
ดู
ทีวี
ออนไลน์
หากแต่
ใช่
มัน
บริษัท
ผลิต
ไอศกรีม
อังกฤษ
บ้าน
รู้จัก
ดี
ฐานะ
ไอศกรีม
โคน
ชู
จุดขาย
เรื่อง
รัก
สัมพันธ์
คู่รัก
ส่วนหนึ่ง
ทำ
การตลาด
ไอศกรีม
ใช้
งาน
แหวน
ชิป
ภายใน
แรกเริ่ม
ผู้ใช้
คู่รัก
เชื่อมต่อ
แหวน
เชื่อมต่อ
บัญชี
ใช้
งาน
บริการ
ดู
ทีวี
ออนไลน์
เดือน
บอก
ติดต่อ
ผู้
บริการ
ใหญ่
ไว้
จากนั้น
ต่อไป
ต้องการ
ดู
หนัง
ละคร
ซี
รี่ส์
ใด
บัญชี
ก็ตาม
ผู้ใช้
เจ้าของ
แหวน
ทั้งคน
ยื่น
แหวน
ใกล้
สมาร์ทโฟน
สามารถ
ปลด
เลือก
ดูรา
ย
ต้องการ
ตัว
สำหรับ
ตอนนี้
รายละเอียด
เรื่อง
บริการ
ทีวี
ออนไลน์
เจ้า
ไหน
บ้าง
รองรับ
ใช้
งาน
ตัว
แหวน
ใช้
สมาร์ทโฟน
รุ่น
บ้าง
ข้อมูล
เหล่านี้
ตอนนี้
เพียงแต่
ผู้
สนใจ
แหวน
ลงทะเบียน
หน้า
เว็บไซต์
โครงการ
เอา
ไว้
เท่านั้น
ถือ
ทำ
ตลาด
สนใจ
ที่มา
Commitment
 
Rings
 
Commitment
 
Rings
 
Cornetto
 
Commitment
 
Rings
 
NFC
 
Cornetto
 
Cornetto
 
Cornetto
 
iOS
 
Android
 
Cornetto
 
Commitment
 
Rings
 
Business
 
Insider
 
